《VOGUE》邀賀錦麗登封面 照片被轟「洗白」又cheap

美國副總統當選人賀錦麗（Kamala Harris）是美國版《VOGUE》雜誌二月號封面人物，但《VOGUE》周日（1/10）在推特發布封面照後，卻引來排山倒海般的批評。評論者抨擊相片質感太差，服裝也廉價，且刻意將非裔兼印裔的賀錦麗「洗白」，對她極不尊重。

cap 件慈禧太后比佢咪得

黑猩猩應該上national geographic

黑又唔黑得 白又唔白得

閃光燈閃得勁又唔得

玩死啲攝影師

樓豬PIN呢個

黑撚到黑豹咁就啱

求改圖

用左膠女權BLM邏輯去對付返呢班左膠IS SO PERFECT

點解要執到咁白？歧視黑人？黑皮膚有乜問題？

對鞋想點？完全唔襯

唔夠黑又真係抵屌

睇住美國班低智極左發癲真係好好笑

個程式真係太強大

Animal planet 都唔錯